湯文亮：匯控不派息 英國損失最大

佢條撚屌，2018年叫人買匯豐收息，今日就話自己2019年沽匯豐走
2018年:

2020年:

信佢一成，屎眼失明

中國或成為最大贏家

中國湯文亮或成為最大贏家

其實佢算唔算股評人，係唔係要申報有無持股

人無恥便無敵

我只知你損失最少

咪輸打贏要喇 你上年估得到武漢肺炎會係中國傳到成個歐洲都係先好賴

專家食屎.jpg

匯豐一早已經唔多掂 呢兩年升咁多佢都上唔返八十蚊高位

可以去SFC篤灰

借個位一推

(英國戰線)鄭文傑Simon Cheng呼籲大家捐錢支持英國對付疫情